[18/8 & 23/8 3連 980 求換飛／賣 容] 祖兒PrettyCrazy2019演唱會

我有3張 20號 $980 11行 ，3張 23號 $580 27行
想求 18/8 或者 23/8 既前排980飛 THANKS！

pishhhhh

pishhhhhh

有？

Sorry sold out lah~😭😭🙏🏻

有意20/8 既980